又諗起你

點解唔同我一齊，又唔比我心死

Gay㗎

男人老狗叫乜春啫

yes

但我又諗起你老婆

叫緊秋

你識起我底屌我老母我唔識咩？原來係做緊兵既仇女毒撚黎